有個疑問，如果謝霆鋒沒有頂包案，陳奕迅仲可否稱霸樂壇多年

Eason 有聲，Nic有樣
兩位各有特長，應該會輪流攞男金

你慳啲啦雞球大包

樂壇始終講聲
謝霆鋒種表演慾同作假長處比較岩去演戲或變魔術